同朋友整緊隻戰棋game

玩法上會同軌跡系列之類嘅日系戰棋RPG有啲相似
目前整咗半年左右，暫時計劃係喺今年年底上Steam

前排整咗段片介紹隻game

（而家仲係早期階段，所以可能會見到啲bug，遲啲會fix）

希望大家多多支持

Twitter:

Patreon:

g chi

支持

Gchi港產game

個vedieo英文口音有啲

咁好朋友

留名支持

犀利
等睇成品

樓主正業係咩 想知

支持，加油💪

支持港產，加油!

留名

唔理，支持左先

加油 樓主好勁!
想學godot有咩方法?

樓主教我整曹操傳mod OK？

好好彩可以遇到有相近興趣又有真係願意花心機時間一齊做嘢嘅朋友

正業某程度上就係呢個
不過我自己有幫人part time 寫web

ching家底好又有兄弟

本土game 一定支持! 一定課你金

push

好多部分都係我朋友整

我自己最主要係直接睇佢官方documentation或者有事就google
不過雖然godot無unreal unity咁出名，youtube都有唔少嘅tutorial可以試下follow嘅

其實無家底

有朋友真好